點勸人分手

我男，有個女仔朋友同佢男朋友拍左兩個幾月拖。個男仔好忙，成日灰剔個女仔，可能一兩日先覆一次，每次覆一兩句。個女仔夜晚打比佢，個男仔淨係頭五分鐘答幾句，跟住又開始做野，個call會成粒鐘都冇人出聲。
個女仔成日screenshot 佢地whatsapp比我睇，問我即係點。咁盲既都睇得出個男仔已經冇feel，但寧教人打仔，莫教人分妻，我好想佢地個問題解決到，但係我點諗都係得分手一條出路。
想請教下咁多位巴打點樣婉轉啲勸佢分手

上左你個朋友佢

直接比帽嗰個男仔

完

直接扑左條女再拍埋片sd俾佢條仔咪得囉蠢
記得影埋中出之後啲精起個閪入面流出黎既畫面就perfect

咁個朋友好唔開心，我應該點幫佢

行撚開啦 聖人 想搶人條女咪直接講 包裝到咁靚

你接手or咩都唔好做
好人難做

屌我都想咁樣講 正垃圾

關你撚事咩

咪就係

咩都唔洗做
想分既條女會諗識 唔想分你日日千字文都冇用

你叫佢分，佢愈唔會分

分析完講完叫佢自己決定 最後分同唔分 關你撚事咩 定你想溝人啊

Agger

同佢上床

巴打一野收樓主皮

垃圾

關你撚事咩
定想食左人咋？

關你撚事

狗公

佢未死心你做咩都係廢嘅